大家最長試過鍾意一個人幾耐？

我先，八年。

中一嗰陣佢媾我先，成日msn我，但我好快鍾意咗佢。其實小朋友時期啲曖昧都幾難忘，當時佢坐我斜前面幾個位，成日上上下堂轉過嚟，托住個頭望住我笑。

我以前極怕羞，次次都唔太敢同佢對望。

同佢保持住呢種含糊關係，直到中四，差唔多一齊嘅時候發生咗一件事，從此開始尷尷尬尬，慢慢地就疏遠咗。

自此我好怕正視佢，更何況同佢交流。但我內心一直等緊佢，希望有朝一日可以好似以前咁。可惜去到中學畢業都無奇蹟發生。我哋亦都入咗唔同間大學，我一直勸自己要忘記佢。

大學一年級，一次機緣巧合下，同佢重逢。奇怪嘅係，佢一如昨日，同我攀談起來。所以我都故作鎮定咁，扮咩事都無發生過。

我仲寸佢：「犀利啦，而家大學實大把女追啦。 」

嗰時喺地鐵上面，好多人，我同佢企近門口位置。寸完佢後，我塊面紅紅哋，所以選擇背對佢。

突然，佢雙臂從後箍住我條頸，令我背脊挨咗落佢心口到。

我嚇到唔敢郁，塊面更加唔洗講，㷫到就嚟爆炸。

但係嗰日之後，出乎意料地，我哋又去返高中時期一樣咁僵嘅關係。

好多朋友勸我放棄，姑且八年了。
之後，我嘗試過拍拖，但都無好收場。

直到今天，我腦入面都係重複播放緊嗰個畫面，偶爾發神經會覺得回味無窮，但實際上大多時都係令我困擾嘅。

我分享係咁多 唔知大家又係點嘅呢

6年

拍拖嗰陣仲念念不忘？

第一個知我啲嘢，追我嘅時候，我仍然好鍾意八年嗰個。佢明明話想幫我放低，但一齊之後，成日發我脾氣，次次都提起我以前鍾意嗰個，最後頂唔順分咗手。

真係好難捱

侵巴我真心㗎

宜記等

呢種羞澀嘅愛情真係令人回味
可惜可惜

7年...... 還將紀錄延續.....

快五年了 分開左喇 我選擇做返個人

我就係宜記女

點解可以鍾意咁耐
對方冇另一半咩？點捱呀

唔知佢有無回味過呢

我都係七年

四年

無論幾多次想放低都失敗

巴打努力 唔等得嘅就唔好等

做返個人？ 佢唔當你係人咁對待

Details

我和她各自都一直沒有拍拖，好像還有機會。但實際又好像唔係.....

因為呢八年間我哋各自都無拍拖，彼此都有人追過，但始終單身，當時係咁ff我哋係等緊對方踏前多步
而家諗返，

同路人~~!!!

7年揮手

點解我同你咁相似
我同佢都一直冇拍拖
但我係冇機會

四年，由好鍾意變好撚憎條女

6年單戀

7年倒 中一至到asso
之後放低左
而家岩岩同ex散左3個月 但係仍然放唔低佢
仲係好鍾意佢
我諗呢個可能會鍾意更耐。。。

嗰排有個mk妹追佢，雖然人mk但好靚
Mk妹同佢表白，但佢拒絕咗
點知mk妹發曬癲，又𠝹手又乜又物 最後轉埋校
跟住同form有個mk妹嘅朋友(八婆)周圍同人講話係我同個男仔糾纏不清，令到mk妹要走
但我哋嗰時連手都未拖過

之後嗰啲呢

你應該慶幸佢地冇一齊

好可惜 話唔定佢都等緊你開口
不如你同佢講
起碼失敗左你可以真真正正放低

2年幾 唔知算唔算鐘意 但係唯一一個有好感嘅男仔 中三個年留意到佢 但未有好感嘅個時 之後唔知做乜鳩 佢係走廊經過嗰陣同我同朋友係班房勁大聲講笑派膠咁話「唔知xxx有冇見到我呢 」之後原來班房對門開住咗 佢成班朋友聽到曬 拎轉曬望我 之後我深知不妙 今次柒咗 所以每次經過xxx我都好羞恥 覺得好柒 之後成日不自覺留意佢 後來發現好似真係鐘意咗佢 不過咁樣開端注定無好結果

咁都有得唱
做第三者就話姐
表白失敗都有得瀨落你度

之後有一個，但佢係一個player 一齊前後兩個樣，所以我都無同佢講我呢樣嘢 佢一心只為扑野，但我唔比扑，所以散咗

成個中學生涯 絕大部份時間 都係中意佢(A)
中意咗A兩年到嘅時候，有人approach 我，個個人仲表白埋……一開始我答應咗(因為對個個人都有好感) 但唔夠一日，我都係決定say no 因為真係好中意好中意A，我一心向住A, 但佢只係繼續同我玩曖昧… 6年喇 無疾而終…… 中學畢業之後，我都決定放低……

之後就遇到依家嘅另一半 好幸福
唔知A知唔知我真係中意過佢呢…？

發現打多咗又漏咗啲字 sorry

原來沒有…從來都沒有

但其實仲係好鐘意佢

算啦，都過咗咁耐 最近半年見住佢啲u life愈嚟愈精彩 身邊嘅女性朋友愈嚟愈多 可能已經連我咩樣都唔記得

咪就係 八婆真係恐怖

18年

中一識 識左八年 中意左四年
但唔知佢知唔知

好青春，可能佢一直當佢係玩

佢俾帽你戴

一到兩個禮拜

見到另一個正既，好快又會遺忘左之前個個

5年暗戀

結咗婚

覺得呢一世佢係我心入面都會有一定既地位

十年啦

而家仲係？

有無得到過手

6年
但係係我單戀佢
仲因為佢放棄左2個對我好好既人
如果可以重來我一定唔會再中意佢
搵個中意我多過我中意既人
但係 自佢之後就好似無再感受過愛上既感覺
最多都係感動
2種感覺始終唔同
為何要我愛上你

唔係啦 但間唔中都會諗下佢

我同你一樣，即使之後同第二個拍拖，都不及當初同鍾意嘅佢對望一眼過電

一個都無因為根本未出手已經轉左下個

當然人毒先係主要原因

10年
中學果陣曖昧過既對象
又係唔知佢其實有冇鐘意過我

其實都已經冇種想追佢想見佢既衝動好多年
只係佢響自己心入面仲有一個特別位置
之後無論邊一個ex, 或者自己玩到幾癲
都冇一個女仔可以入倒果一個 "空間"
所以我就當仲鐘意啦

我都係，好耐之前已經唔再stalk佢
但拍親拖都冇一個男仔可以入倒果一個 "空間"

五年，
之後就有男朋友
佢又咁啱揾返我傾返計
之後成日約我又同我講話 可惜我宜家有男朋友

巴打，定啲嚟，係你未真正遇到個你想為佢改變嘅人姐

5年
用幾年先忘記到佢
但隔左咁耐佢到而家都仲影響緊我對愛情既價值觀

嗰種內心掙扎真係
絲打好專一

一年多

我都係

到依加2年。為左佢我改晒所以佢唔鐘意嘅野，直到最近原來佢對另一個一早有意思

你個名

巴打振作呀 一定有女仔喜歡現在嘅你

由一個死肥仔開始減。佢鐘意gentleman我咪上堂唔講粗口，著多d有領suit。原來到最後毒撚無可能實現夢想了

差唔多七年，一齊咗唔夠一年又散咗

6年
其實已經放低左好幾年
但唔知點解有時發夢仲會夢見大家一齊緊

7
咁岩你個名
btw樓豬慘

3年半 追唔到

單戀左5年
成日都會夢到佢

好長情 但佢又咁怪

繼續努力，用而家自己嘅魅力去吸引其他更好嘅女仔

起碼一齊過，試過啱唔啱

2日

我都係而家仲會夢到佢，明明無拍過拖，但夢親都係同佢拍拖

沙巴打 你都好長情

大家都鍾意過一個人咁耐
無論以後拍拖結婚
應該永遠都係心入面有個位置比呢個人
我都係每次有女仔追我
我都會好認真咁諗同追我個女仔有冇機會
但係係呢d時候我就會成日夢見鍾意左七年個女仔
自此之前我就明白忘記唔到佢，亦都冇女仔取代到佢

仲有大把年華 再搵過

咁其實都幾困擾 希望巴打早日擺脫佢，一心一意同愛你嘅人走下去

你勁慘
而家放低未

可以叫做放低了 你呢

7年啦
個陣我Form5 佢Form 3
而家U grad埋添啦
佢都就final year

Yes
btw條友咁古怪
有機會講下中間咩事過我知

同一間u

恭喜曬 好呀

完全一樣
每次夢醒都有d sad...

2年，自此無再鍾意過人

十幾年
青梅竹馬

3年 單戀 佢知我鍾意佢 有叫過我放棄佢 但係我放棄唔到 3年入面佢有拍過拖 但係我都仲係好鍾意好鍾意佢 不過佢哋而家分咗手 我又覺得自己好似有希望

五年 我當發左場夢

十年又過起 前排都仲有傾計 係佢飛去日本讀書前 冷戰 之後飛左無聯絡成4,5個月 無勇氣表達自己 同10年前既我一樣 都仲係咁廢

認真：大半生，仲等緊！

點會唔知呀

兩年

13年

4年
由愛變到憎恨

七年
可能其中一方開口已經一齊咗？
近呢半年佢突然加返我Facebook, instagram

我都係唔好ff太多啦

散左五年。。。經常性諗起佢同loop佢ig
但係對佢換畫又唔係太大反應
唔知仲叫唔叫鍾意呢
定係我只係無對象想無可想

只能夠說有緣無份

人係犯殘、總係記著第一次和那些青澀。
至今仍難以忘記。

念念不忘
係咪真係有迴響

3年
已經散左兩年幾

3年 中學之後聯絡過幾次就冇搵過大家

希望承你貴言啦

以前同人講由細到大都無鐘意過一個人，個個都以為我講笑

我明啊巴打
永遠都留左個位置比佢
但已經斷左contact好難再搵返

就快7年
由當初friend到乜都傾
第日要返學都通宵sms
到而家已經再無搵過對方
我都無忘記過佢
我發夢都成日見到佢
我好辛苦

8年單戀
依然好愛佢
但對方結左婚仔都生埋

我都好明，俗啲講，已經上咗神台，無論經過幾多段情，佢個位置仍然冇變到，
其實對方一直都知，佢亦都好感動我等咗佢幾十年，只係我地分隔兩地，相信冇機會一齊，除非有奇蹟！

Come on James

8年，以家人地好sweet
我都係時候要放底

十年
心入面最重要嘅位置係佢
試過同其他人一齊，心入面都係有佢
早幾年 有機會再努力追佢一次
可惜。。。幾落力都無用
係幾遺憾

佢同人訂咗婚了

我愛你這秘密，誰願意去證實

對人有好感好易，鐘意同愛已經好難
每次當遇到一個有好感嘅人
只會對佢flirt，唔敢再行多步

8年
追佢2年 一齊左5年 分開左11個月
佢飛我 之後佢識左第2個男仔一齊左 最近散左
當中由愛佢變成恨佢再重新愛上佢
呢段時間長大左好多 分開左先知咩係愛一個人
以前對佢好衰 分手之後仲怪佢
自己冇去盡力對佢好 令到佢唔再愛我
同佢係上年情人節分開
準備追返佢 希望成功 可以係今年再續前緣

5年...初戀
仲要散左先發現，原來變左自己既理想型

初戀好似鍾意左10年 2、3年前叫放低左 其實應該就唔算鍾意 因為無見過 連樣都唔多記得 但就忘記唔到
而家鍾意果個人就鍾意左4個月 呢幾個月好難捱 感覺仲係好強烈 點算

祝你成功
散左2個月 佢早兩日同個男仔一齊了

就嚟十年
自己都唔知
心裏面有個空間係俾佢 邊個都代替唔到
佢差唔多每年換一次畫
但唯獨有一年佢係冇仔 咁啱呢年係同我最friend 唔知係呢一年佢有冇鍾意過我一秒
算啦 FF太多傷身
所以都係唔好俾我知
唔想知佢原來冇鍾意過我

最忌呢d救世主心態，通常衰硬

一年，有新女就會淡忘前度
但每次諗返我都會心痛同遺憾

12
好似就黎13
離離合合我已覺討厭

其實係咪真係好多人暗戀女神十年？

樓主可以拍返套校園版one day

今年第6年
同佢拍左兩年拖
因為自己有情緒問題
唔知做乜自己飛左佢

一路以為自己可以放低但
佢最想我處理好情緒問題，所以我依家努力處理緊

其實樓主有無諗過你係人地心入面可能都有一個咁重要嘅地位
唔試過就放棄真係好可惜
始終都已經八年
我六年前都有一個好鍾意嘅人
曖昧左排但原來佢唔鍾意我
仲block曬所有同我嘅聯繫
但呢兩年我都仲係好在意 去試下add返佢
點知佢又accept
雖然已經唔係果種鍾意
但真係會去留意佢嘅每一個動向 那怕只係like左我一張相我都會好開心
只係我知佢都唔會鍾意我

所以樓主 你真係放得低又點會開個post

咁都信真係蠢

六年

前年開始拍拖

佢依家準備做我太太

4年

其實我到而家都仲係

我認我蠢過西

十年
多謝羅生門幫我清醒返

六年幾七年
不過早幾個月已經真真正正放低左

25年

唔係，係條女個格有問題

5年

沙巴打

你高登acc叫咩名

咁都冇一齊返
太可惜

我愛她一萬年

以前鍾意過4年，過左8年後鍾意多5年幾，而家鍾意緊

單戀左8年幾呀，諗返起都戅鳩

青春嚟嘅
依家有一個我好愛 佢又好愛我嘅人係我身邊。所以好多謝當初個個人冇中意到我